點解轉唔到白底既。。。。

設定搵唔到

光亮模式

第一個制就係